The Economist 近期吹奏深圳珠三角 連登仔點睇

定係當睇唔到

Jewel in the crown: Welcome to Silicon Delta

Shenzhen is a hothouse of innovation

What China can learn from the Pearl river delta

America and China － The valley and the delta